屋企人無問過就扔自己啲嘢

頭先一返屋企見到老豆執緊嘢，問兩問先知扔哂我中學用啲筆(加埋十枝都冇，連張書籤都扔埋 )，即刻衝去垃圾桶執返，一路執一路喊 好嬲

我老豆就話冇墨留黎做咩，嘥位blablabla 筆嘥得幾多位？回憶呢啲用錢都買唔返 好彩執返哂

屋企不嬲都冇私隱架啦，但今次堅嬲，好耐冇喊過，仲要新年流流 已經睇緊租盤

筆記簿就話有回憶姐 點解連筆都會有回憶 心愛嘅人送?

你試下揼撚晒你老竇床下底啲咸書睇吓佢乜野反應

我好明白 我老豆都好鐘意趁我唔係屋企掉晒我d野 等我永遠執唔返(試過好多次巢垃圾房)
筆都還好d 我中學既所有野佢冇問過我就幾乎比佢掉晒
中學校服，AL既奮鬥筆記，連眼鏡盒都話入面都冇眼鏡就掉撚左(冇眼鏡係因為我戴緊出街)
喊又喊過亦都開拖鬧過佢N次
我老豆依然故我仲要鬧返我"你都咁大個人中學d野留黎把鬼，而家我好心幫你執仲想點"
我老母仲要話係我冇收好d野
有d老人家拾荒搞到垃圾屋 我屋企d老人家就病態執屋 完全冇尊重
你有能力真係快d搬or租個迷你倉塞晒d野落去
唔好好似我咁比人掉晒d野先黎喊苦喊忽

哈哈，我會得閒扔下佢啲野。

有啲係個朋友送，佢已經唔喺度

完全一樣
中學除左啲筆同兩三本notebook其他同我扔哂，執都執唔返
冇房要訓廳所以冇咩地方收埋啲嘢
佢地當哂自己啲嘢係寶，其他人嘅嘢全部係垃圾

丟佢平常用的東西，如電視、收音機、煙、馬經⋯

咁你老豆唔知都好正常 咪原諒佢一次囉
叫佢以後扔你啲野前要問過你

得閒掉返佢啲野
無就掉錢掉卡掉身份証

你得閒就幫佢地大執一次 等佢明白你感受

屋企冇私隱到呀爸會扔你啲野走
咁平時關係都應該好差

認真，搵日真係掉返一次佢哋啲嘢
佢哋就會明
唔明就掉到明為止
你喊唔會改變到

係非常乞人憎

不過放多幾年你自己都會掉左佢

自己掉點同人地掉

應該係你將d野亂放先掉